火魔法手足唔該入一入黎

唔該女既唔夠力就咪撚掉
掉完一係唔中曬咗
一係掉撚中自己友
已經唔係第一次
出黎道歉啦屌